上上籤羅馬！！！

抽到羅馬都係唔好咁快J住 陣間好似隔離咁就唔好

保送羅馬

係羅馬覺得抽到上上籤